这就是阳狮传媒(Publicis Media)的运营主管威尔•拉文(Will Laven)面临的现实。过去九个月，大多数行业强制远程工作的直接结果是，他的口吃更加严重。 远程工作聚焦神经多样性挑战|杰西卡·戴维斯|020年12月21日|数字日 
 在冠状病毒大流行到来之前，拉文定期参加社交活动和面对面的会议，这为他提供了频繁的发言机会，帮助他锻炼了必要的口吃。 远程工作聚焦神经多样性挑战|杰西卡·戴维斯|020年12月21日|数字日 
 这一切都为我在开会或与团队开会时的口吃做好了准备。 远程工作聚焦神经多样性挑战|杰西卡·戴维斯|020年12月21日|数字日 
 然而，她只能结结巴巴地说:“这将是我的荣幸。” 伊朗徒步旅行者两年的磨难|Ramin Setoodeh | 2011年9月14日|DAILY BEAST 
 作为一个成年人，我听说过有人口吃或口吃。 卡莉·西蒙| 2009年6月7日|每日野兽 
 这就是我口吃的不幸和惊人的起源，或者至少是我第一次意识到这一点。 卡莉·西蒙| 2009年6月7日|每日野兽 
 但我的日记后面也有一个索引，解释famul是口吃的意思。 卡莉·西蒙| 2009年6月7日|每日野兽 
 马尔科姆几乎不能结巴地接受这样的任命，但将军没有时间说废话。 红年|路易斯·特雷西 
 他变得安静了，不那么吵闹了，只是结结巴巴地说了几句闲言碎语和几句废话。 Jean de La Bruyre的“人物”|Jean de La Bruyre 
 这个问题并没有让我脸红和结巴，但我还是两种都做了。 老圣路易斯的玫瑰玛丽·狄龙 
 我们必须像往常一样跳过彼得，或者你会再试一次吗?我不是让你念，而是让你结结巴巴地读完一个句子。 海蒂| Johanna Spyri 
 他开始结结巴巴地说些像温柔的话，又像责备的话。 文学、娱乐和教育之镜，|多种多样